求救 P牌唔夠21歲想出86

JJ插沙求方法

插左先

其實係brz

要幾銀出部86 or brz